如果有一日 上街唔再戴口罩

你班垃圾就仆街冚家剷啦
即係真係已經預咗畀你拉
同你決一死戰

烏克蘭